# XML parser

## Работа с проектом
Для корректной работы с проектом рекомендуется операционная система `Linux`, а также связка `pyenv` и `poetry`.

## Настройка окружения
После клонирования проекту необходиом прописать следющие строки в командную строку:
```
pyenv install 3.6.6
pyenv local 3.6.6
poetry install
```

Если вы используете другое окружение или другу операционную систему, то все необходимые зависимости находятся в pyproject.toml


## Запуск проекта
Для запуска проекта необходима перейти в дирректорию `src` и прописать 
```
poetry run python main.py
```

Исходный XML файл находится в директории `data`